ONE PIECE 海賊王 868 中文

LM

就睇下今次路飛會點走甩

食左有惡魔果實能力嘅人真係可以繼承果實能力？

食食果實

好想要

big father

真係食咗修女

條死肥婆真係好撚on9幾廿歲人仲係度修女修女未撚戒奶
咁

食完有對方既能力？

卡彭果實覺醒

Big Mom and Big Father

好正

依幾集節奏出奇地快同緊湊
唔錯 有番昔日想追下一集既吸引力

其實依然係無講到到底發生了什麼事.... 尾田係想引大家去想食左落肚

咁食食果實條友依家點 定早幾集已經出左場

守城戰

Big Father

上個post有人估中，將啲人變大就係想坐埋一張枱食飯

城堡人成個疾蛭魔妖一咁

話說個玉手箱點，好似好耐冇講咁

黎料喎呢幾話真係,緊湊返好多

想睇下城堡佬有幾堅
兩年前佢成個路人咁

呢個講法我記得好耐之前已經有

頂，十二少又走甩左

唔通大媽同長麵包反目？

城堡佬同毒氣佬又好似幾有義氣喎

漫畫唔係一早講過啦咩

城堡佬變大都食雪茄

毒撚有心臟做人質

城堡佬自身難保

義唔義氣好難講

封面果到 卡文迪許幫路飛收多兩架海賊船

成日都話食左人....

咁先似樣ga ma
btw山治年呢?
幾時到佢開無雙?

都係無開估咩事 留名等神人

國際象棋有一個步法叫"王車易位"
又叫"國王入堡"
你話路飛走唔甩就假。
問題係山治同佢屋企人同三隻眼點走遮。

真係連人都食埋

到底面包佬可唔可以將人變食物

仲開無雙
唔比人打爆都偷笑

人本來就係可以當係食物架啦

城堡入面有鏡

個死肥婆

大家估下點發展
1一路走一路搵鏡走成功
2新勢力突入 解救，再分為2a大媽敵人或 2b友好勢力
3大媽勢力某原因實力大減, 3a或發揮受限，3b或內部分裂

路飛四檔應該唔夠做
大媽星將仔女

4 握手和解

大老母係唔係唯一一個無腦既四王
身為四王竟然俾個宦官操控

食懵左，淨係識食同發脾氣

打第3星個時都比人斬得入.仲要唔係單挑贏.
好難想像佢點打1-2

天生神力，可惜冇惱

餅乾點解無出現返
果個世代一日唔係乜都夠回復？

大媽個角色其實講緊現實既咩人

偽平等，要人跟自己標準
霸道，偽和平，比貢獻換和平

所有既肥婆都係咁

估唔到城堡佬都幾有義氣
今集d表情正

上集諷刺完德蘭修女
今集諷刺美國

BIG FATHER既能力可能係將進入體內既人既實力加埋 再變成BIG FATHER既戰鬥力 類似戰隊既合體機械人 係既就好Q屈機 照計BIG FATHER係用來戰鬥多過走佬

布歐咩

以前讀書睇修女講到係聖人，

查一查維基見到有人批評佢係偽善者

山治一家已經拎返自己裝備，又成個國家都開左黎蛋糕島，可能成個國家會變做到巨大機械人出黎打，唔洗只諗路飛夠唔夠打既。

好難想像路飛可以點贏四皇，大媽都差咁多，凱多應該仲op
我估應該有人死令到路飛變強，例如紅髮
唔係既話下世都做唔到海賊王

一定係慘敗一次激發再進步
如果大媽都唔怕咁打海多就無咁恐怖

又嚟個3d2y？
洗唔洗等到世界末日先完

再修行兩年

超新星D魅力直逼路飛 痴撚線

之前外行員就係咁估，
話有人會嚟教路飛發展同覺醒果實能力

即係諗新招姐，打沙佬路基輸完都係咁

63年前大媽就話細個姐
個長麵包到底幾歲
以前已經做過海賊,最細都十幾
現時間起碼80歲,就快追到骨仔

agger
肥婆

個樣都似80呀

大媽=情報能力屈機
應該點都知惡魔果實主人死左能力會回歸果實
點會估唔到當初咩事

大媽咁樣間接吸收惡魔果實
會唔會怕海水

城堡佬型到

垃圾 路飛將來一定開5678擋 秒哂班人

個肥婆無腦架
點會分析到自己食咗修女

其中一個係羅拉

覺得唔太make sense
BIG MUM之前先話想做海賊王
依家先話原來係傀儡
諗唔撚明

會唔會反勝關鍵

會唔會路飛d靚幫拖？

其實呢啲叫互相利用
睇唔到有咩傀儡成份

我隻眼話俾我知

唔知點解有一個感覺
big mon 本質唔壞 , 係修女用錯方法去教

個玉手箱會唔會係參考蒲島太郎嘅故事 , 但今次一開就係變返細個

隱瞞佢食左同伴同修女，惡意引導大媽做海賊，唔算互相利用，只算係單向控制利用

玉手箱比人換哂入面啲野做炸彈wo....
原本係班魚人啪嘅丸仔
比人偷完之後換哂做炸彈

好似係, 希望無記錯

咩靚都幫唔到啦 四皇喎

Big mum 對 big father

覺得山治家姐會犧牲 或者全家都會死

好想睇件流氓比BIG MON 的仔囡收皮
佢根本唔入流

傑爾馬啲人幾時先有戲份

再睇黎上一話
件死肥婆痴撚線

理得班仆街（除左家姐），俾左戲山治先啦dklm

得你明

可能山治整到嗰啲甜甜俾bigmom食感動到佢

Big mum篇無令人失望！

想法幾好
一下削弱大媽實力
希望改返唔係炸彈咁悶

點改

尾田想點改就改gala

好恐怖既弱智肥婆

超新星出場果陣已經覺得佢地係重要人物
將來大海一定係佢地話事
好期待基德會有幾勁

有個疑問
大媽發癲，啲仔女個個都郁唔到，又掩哂耳

相反，路飛、山治、城堡好似幾輕鬆咁

前幾話你竟究睇咗啲咩

呢個肥婆本身設定就係有智力障礙㗎喎

戴曬隱形隔音裝置

會唔會係到時玉手箱傷到大肥婆

風壓爆開左玉手箱

He ha

Sor 自膠

好過癮

依家大媽=肥蛆
細個大媽=恩2

基德比凱多打撚巢捆住左啦 9成又係等路飛救

應該逃走成功，大媽嬲過閪親自出征，路飛直奔凱多個到，間接令大媽同凱多接觸，大媽以為凱多包庇路飛，互相削弱大家兵力，大媽敗走，回憶貓狗點吹雞，路飛加佢班結拜兄弟補刀凱多，尾田應該要畫多五年先完到凱多

有超新星出現好似係監制要求
不過我都好期待

玉手箱入面會唔會係古代兵器

屌 各種反高潮 笑死

死肥婆

我鍾意咁發展

其中一項唔太顯眼既資訊係大媽年輕時既賞金已經有五億

係5000萬賞金既下一個鏡頭

個巨人係咪望到佢食晒成堆人，嚇到鳩縮衝上船
大媽真係好戇鳩，好憎呢啲白痴無腦角色

大媽個閪腦用黎裝脂肪架

滅咗巨人村啵 淨係呢下無心之失都夠過億

山姥（やまうば、やまんば）是棲息在深山的老女妖怪。 住在山中、食人，也稱作鬼婆、鬼女。

幕後黑手

如果係咁就真係正 但都唔抱太大期待
BIG MOM篇好有驚喜
由初初一開始太多角色覺得悶 到到而家串連晒出黎 BIG MOM成個角色設定都具體左好多

屌 都講明係放左炸彈
就算尾田想變做放第二樣野唔放炸彈 都唔會突然變做放古代兵器入去下話

即係大媽個處比左個阿叔

依家唔知幾億

海賊王另外一隻手

利申FF
我覺得紅髮或者同路飛好親既人死或受重傷
先會今到路飛醒覺 去打低四王同黑胡
一向王道漫設定

其實叫得big father感覺係會同big mom配成一對bbq大團圓

用座城堡黎插大媽

吉貝爾真係格格不入

受重傷我估會.
之後覺得自己仲未夠強 保護唔到人就開始發癲

未同化.... 到啫
你再看看一開始的羅賓, 同現在的羅賓

羅賓個變化幾正 好細微咁慢慢變到依加咁

應該唔會又用同一條橋掛

Copper

卓洛一定唔會再想修行兩年兼屌柒路飛

今篇就因為冇左卓洛，就會靠山治去激發路飛

和之國條線應該會有大單野發生 凱多係果邊注腳更 超新星鋼鐵佬被人困住左 另外兩個失蹤 羅同卓洛又去更果邊 恐龍佬又加入左凱多旗下好有可能係島入面
真係成堆人準備開p咁款

不過我比較想紅髮d靚去介入 救走路飛 紅髮成班人都拎鎗做武器 真係好想知可以點勁法

之前好似係勁細塊鏡碎都出到嚟/傾到計
係咪setting error

邊集講嫁
係咪打魚人島大佬嗰陣講左

其實唔係好明點解要變做城堡，big mum班人個個咁勁打兩下就打散個城堡啦嗎 定係佢變城堡再好似之前咁好似架車咁逃走

甚平入草帽團最適合不過 仲有潛質過羅賓

我想問下係咪得我一個唔鍾意佢加入草帽...

覺得毒氣佬入路飛個團都唔錯，

個表情神同步

見上面咁講
我覺得會係佢死

你不是一個人

基德唔係話已經死左係big mom到啦咩
好似好多超新死係big mom到死左
唔係記得咁清楚

重睇啦

我都唔鍾意 冇原因嘅唔鍾意

尾田應該有上連登
同我地一樣咁憎肥婆，淨係識食同發脾氣

aggar, 毒佬個FEEL仲適合過甚平, 夠ON9

母女丼

會唔會今次入多啲 可能一男一女
如果甚平唔死 入硬架啦
但我真係好想兔仔入
夠on9有實力 可以係瞭望員 又係特別種族
而且好耐無女加入
但暫時戲份都好少 完全唔知點解要畫佢偷上船 可能真係用黎佔格仔

用黎比條感情線喬巴

話唔定最後係山治策反布琳救全家

兔仔條線係配合番 狗同貓

就等於廿十年前狗同貓曾經上過海賊王既船見識世界

兔仔好明顯就係未來象島既領袖，然後周圍吹水話上過海賊王路飛既船，仲曾經同醫神喬巴做愛

山治

乜撚野op？支那狗？

做乜鳩呀你

我都想佢入

肥婆無分國籍
係肥婆就係識發脾氣同食

阿普抱左大腿啦
係霍古斯走甩左

op 係overpowered 喎

小學雞op都唔識解
個字都好耐歷史啦 上網搵下資料啦

連登真係好撚多小學雞

屌你老尾,
計畫失敗即刻諗走,仲要係掉低山治一家人走
海賊王喎

好好睇，終於有返以前種感覺

有人指出了, 所謂的 2 個目擊者, 都不是看到生日會當天的事情

因為生日會大媽是穿黑底白圓點的衣服

而目擊者看到的大媽是穿白底黑圓點的衣服

搵細路做人體實驗，想問點入團 性格戇鳩就可以入團

俾D苦衷佢,洗白佢,一切原來都唔係佢做既
得左YEAH

節奏快左係好睇左
但係我覺得路飛性格係一定會打big mom
打打下又有其他人亂入
例如政府

係咪對住Big Mom唔驚o既話就唔會俾佢抽走壽命

好難唔驚喎 佢咁撚樣衰

係Ocean Park啊

仲有Opening SongOne Piece
Openext

我純粹係唔鍾意佢個造型

佢真係入山治應該收得皮

每個漢化組都會修圖，可能睇jump原圖只係一堆網點，黑底或白底波點只係修圖果個人ff出黎，未必係作畫問題/唔係同一日。

屌 big mum 勁到咁撚樣，又咁多仔女
真係唔知點打

agger 同埋太7

學cp嘅生命歸還

大媽個原型會唔會係90年代電影batman裏面個企鵝人呢？

點解咁多人覺得廚師長利用大媽？唔俾大媽大左後已經知道食左修女，佢一直唔鐘意人問修女同佢咩關係只係逃避唔想再諗自己錯食修女得唔得？

恐怖島個博士咪用左囉

係唔小心定突登？

城堡佬同路飛好夾

仲夾過路飛同羅

唔小心都唔出奇,之前睇過最強海賊王fans對歷代編輯們個特集,成班人就係就住呢d小位問問題考對方

我都唔鐘意

最強海賊王fans

有啲驚

點解大媽咁樣衰咁肥都可以有咁多人同佢扑野然後有咁多個仔女

我反而覺得最後一定會因為某D野而唔洗同大媽打 eg.山治?或者大媽知道左真相之後ge改變...然後結盟去打凱多 如果唔係個個四皇都打真係要畫撚到幾時 仲有最後個島 政府 天龍人 空白100年 革命軍好多野要講 尾田你真係要長命百歲

到依家都冇話比你聽其實係咩事
會唔會冇食到

好似話尾田 永遠都係新畫
唔會拎返之前果d
所以應該唔小心

自己諗啦 仲細咩

特集有無link

op都唔識 支那狗？

對佢幾有好感

解除封印

其實似特登喎

呢啲係主要道具，唔算細節位吧
對重要既道具尾田應該唔會搞錯。

你話只係啲五官差少少就話重畫手誤姐，依家成個表情變左喎

我覺得係
會唔會張相大媽有落到靈魂
但自己唔知

其實會唔會有一

畫風都轉埋 點估

其實有冇人信YouTube上面啲推測
有條片岀哂之後幾百集嘅title
話之後會同big mom一齊打凱多
又話紅髪會死咁
好撚癲

尾田 ： 屌，我都未諗

你不是一個人走

op都唔識？

上集後生肥媽黑底白點裙，今集白底黑點裙，尾田畫錯定點

Big mom有個仔
能力係封印

唔好怪啲細蚊仔啦 中英文堂又唔好好上 乜都唔識

外國d twitch streamer都會講op啦
唔通佢地都係支那狗

唔係wor, 有機wor

不過問題係點解個果實會轉左去佢度先🤔

九成都係甚平死架啦

全世界也是中國的

德蘭修女 : 草帽一伙解放我出來 玲玲就放過佢地啦
大媽 : 好呀

大媽海賊團正式加入草帽旗下 成為四皇

海軍介入》散場